原來冇股災

咁聽日升硬

重大利淡因素已出

仆街

一早講咗

啱呀 已入200手牛

咩事有咩瘀左

冇link唔好嚇鬼 好友戰無不勝

聽日殺熊軍一個片甲不留

一陣尻up中左春代都仲好笑